咩都有帶 就係冇帶分流卡 有冇救護巴打講下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可